點解碌架床叫碌架床？

原名叫四碌架床
由四碌野架床（架係呢到係動詞 即係支撐）
至於不知不覺間無左個四
有傳因為唔順口 慢慢省略左個四
另有說法係中國傳統 四字係禁忌
四=死 瞓死床 所以避左個四
變成時至今日既碌架床

一乾三濕啲friend

中英夾雜：look 假床

意思係地方峽窄 冇位放單/雙人床

所以上下劏床位就叫假床

本來叫碌尻床
叫叫下叫左碌架床

未夠耐拍得住啦下話

好撚幽默屌你

Locker